食環狗小販管理隊大爆疫

食環署小販管理隊武漢肺炎疫情疑繼續擴散。消息指，早前油尖區小販管理隊2名確診職員，其分別任職荃灣區及九龍城區小販管理隊的家人同樣受感染。九龍城區小販管理隊多名職員疑因此須接受檢疫，包括首席管理主任及2名副手。油尖區則疑因女更衣室播毒，所有相關女職員正等候入營檢疫，其他職員或須取消在家工作以頂替前線人手。

消息指，早前油尖區小販管理隊2名確診職員均為女職員，其中一人母親懷疑確診，任職荃灣區小販管理隊；另一人則丈夫懷疑確診，任職九龍城區小販管理隊。

九龍城區小販管理隊疑因此有大量職員須接受檢疫，包括首席管理主任、及2名總管理主任，室內支援組人員亦疑須全組檢疫。

曾使用女更衣室之職員最快今晚入檢疫中心

此外，油尖區小販管理隊懷疑女更衣室播毒。消息指，該隊所有女職員共用更衣室，包括曾經外勤負責消毒確診單位的職員，懷疑因此在隊內造成交叉感染。

因應出現確診個案，所有曾經使用更衣室的女職員，均須接受檢疫，最快今晚送入檢疫中心。油尖區小販管理隊疑因此人手短缺，其餘所有職員須取消在家工作以頂替前線人手。

其實咁多連登仔吹捧just a flu, 死亡率又低, 食環狗定班黑警中, 真係咁開心?